一定要塞大欖！

雖然成本較高
但係大欖係大西北既命脈！！！
如果塞到大欖既話
大西北人就去唔到大欖隧道轉車番工
所以大家千祈唔好塞大欖呀！！！

各位手足諗諗佢

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

有車既手足！請幫幫忙！

P 牌推唔到
但係如果大家係想做到香港大規模「被罷工」
就一定要搞大㰖
因為香港好多人住大西北

今日大欖順到pk
識得好幾個朋友住大西北
都只係做到「被罷半日工」就係因為個大欖

同意＋1

星期五唔好大塞車啊～～～～

唔好塞呀

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.